Netflix 有冇啲好笑嘅片推介

好悶想搵啲野笑下

friends

set it up

睇個名都覺好笑

Vacation 諗返都木笑

一定要睇

天機

有無類似性愛自修室依類輕鬆笑片
2日已經追哂8集

Justice, My Foot!

唔知合唔合你口味 但我個人呢排好中意睇

Sex Education

Thanks,但我追英劇 美劇多

the package

Sick note

The good place

brooklyn 99

異類

睇緊第一集 係課室笑到啲人以為我傻左

It crowd
Modern family

心靈的聲音

Dave chappelle 棟篤笑 兩集好笑到仆街
好似一個鐘左右一個lunch break睇晒岩岩好

多謝各位 感覺可以笑到過完年

IT狂人

Conan嘅片好好笑

Ali Wong

Friends

樓主自爆？

搭單一問，netflix係咪有「陽關道」睇架？

99
it crowd
呢兩套堅好笑
其他只可以話係輕鬆小品

佢S6 NETFLIX仲未有
我一路忍住唔比自己咁快睇晒S5

真係笑到訓係到

有呀

2 broke girls

rick定wick and mody

好多Standup都好過癮

無國界conon 幾有趣

friends
有十季 慢慢睇

Blue Mountain States

一上跑步機就睇
次次都睇到大笑出黎

用Hulu 睇S6

我都係去到S5就慢左好多

Paklamlai

Jackass

留名，啱啱開咗Brooklyn 99，啲笑點嚟得太快

真係笑到收唔到

一講荒唐分局又諗起第n 屆偷野比賽

呢套netflix必睇

the kissing booth